(預告)10月令人期待的4大日子

1. 10月1日 國慶 不解釋
2. 10月13日 警察秋季大招 可以報名服務市民
3. 10月17日 重陽節 多一日假
4. 10月31日 萬聖節 食女節